其實拍拖出軌係咪一定會發生

唔單止講緊啪啪啪啦
包括埋精神出軌 真係識幾多背住另一半出去偷食
但其實有另一半仲flirt仔/女算唔算出軌其實

傾下計姐
仆街出軌

人人都會做，但人人都唔想另一半做，完
拉得

有靚仔靚女勾引你真係避唔到其實
邊個會唔鐘意

被人愛着總是幸福的，多多益善

俾人flirt唔代表被愛喎

起碼有好感

你咪on9啦

Flirt你單純想啪你姐
佢知道你有另一半仲搞你點會算係愛
就算有好感都係你first impression好姐

有好感還有好感 我同EX一齊左差唔多兩年 果段時間撞正運動 雖然大家都黃但對某D方面都係成日有分歧 成日嗌交 果段時間咁岩又撞正個幾岩傾既異性 有刻都諗自己係咪鐘意左人 我覺得精神出軌係自身控制唔到 但你可以選擇自己行唔行呢步 最後我唔想對唔住佢 所以盡量都係同條仔疏返 WTSAPP盡量都有幾HEA得咁HEA

不過自己識咁諗又點丫 到最後佢都同我經歷同一個問題 果刻佢選擇左離開 一齊兩年半最後都係敵不過新鮮感

後悔姐唔係最愛你 佢最愛自己

點樣為之flirt仔
同異性朋友傾緊算唔算？

好老實男人就係貪新鮮感
不過精神出軌係一定基本上會發生
如果你條件唔差根本無得避 大把人會flirt
真係睇自己控唔控制到

女人都係會貪新鮮

Same

呢場運動嘅關係我同我身邊都出現咗好多呢啲無定力嘅人。

睇內容

我條女普普通通都一堆狗公圍, 成日有堆"男性朋友" 同佢傾計
仲試過睇到條女SEND D性感相比人。

算